依d士多啤莉係咪甩左色

生到咁春奇怪

同你一樣，咁春奇怪

我邊忽奇姐

呢隻係白士多啤梨，好貴㗎~

...........

將d士多啤莉浸漂白水？

你會唔會話啲白人浸過漂白水

.

淡雪啊啊啊啊啊啊啊啊啊阿阿阿

真係好似黑頭